[抽象派] 有冇人試過明知對方性格同自己唔啱 但仍然想表白

明明知道性格唔夾 但唔知點解都係鐘意佢
明知會玉石俱焚
仍然好想話俾佢知我鐘意佢

試過 最後佢話做返朋友會好啲喎

你真係俾左個特別既感覺我
世間咁多人 偏偏你就係唔一樣
好想下一次再見面就同你表白 雖然知道得到你既機會唔大
但至少可以了結左自己

係
但到而家都重未表白

表左白係咪會開懷D?
而家成日都久唔久就茶飯不思
我好想過返正常既生活 我都唔想無緣無故就抑鬱

你可以接受到佢同第二個人一齊咩..

我竟然覺得佢呢種性格 同格格不入既性格 就係吸引我既地方

*我

食完檸檬係要段時間好返架啦 時間會沖淡一切的

表左先 衰左可以等自己快啲死心 搵第二個
得嘅可以試下
其實就係咁簡單

我連表白都未做
佢同我講過 唔會FF有人鐘意自己 佢都係一個自卑既人 如同我一樣
從未試過追女仔要表白 要思量咁耐..

多謝你 綠色的脂肪

佢咁樣似係暗示你 如果你哋唔係真係好熟嘅話 但你要有心理準備

你只係想拍拖 你會後悔

我成日都同佢講 其實一定好多人在意你 只係你無發覺到
不過佢成日都同我講

唔信! 唔信!

下次再見面我真係想同佢講其實我好在意你

你似乎睇穿左我

其實我都唔清楚
突然出現左一個同自己傾得埋既人 自己是否太寂寞
每當諗起佢
開始諗拍拖既意義到底係邊 其實每日都傾計講大家既野一樣都可以好開心

試下講囉 如果你真係咁想同人拍拖 但你要有失敗嘅心理準備

試過但失敗

失敗其實唔可怕 係欠缺左勇氣
至少你都講出左自己心意 知道左結果

就只會得個想字囉

我覺得冇人會鍾意自己=快撚啲同我講你鍾意我啦仆街

頭盔：唔係鼓吹你即刻表白 flirt 下試探下先囉

我同佢識左都就快2個月
根據而家連登仔既理論 我其實有機會已被friendzone左
但都係好想同佢講

都唔係識咗好耐姐 有冇flirt吓人哋呀

我依家係咁 好想講中意佢 但明知完全無可能 有時仲deadair tim 但望著佢就好開心

時間一分一秒流逝 連感受時間都沒有 就過去左
佢亦都從時間中流逝 最後又只剩下你一個人

係
會有種放下心頭石嘅感覺

每次約佢都好爽快答應我
同你一樣 見到佢我就好開心

屌你
好中呀

搞到我好想喊諗起以前讀大學個時個女神 我地同科但佢好受歡迎好social 我就比較內向有幾次主動同我講野我勁開心
但一直無機會攞電話or一齊做project
無機會熟到

就係佢唔會知咩叫flirt 同我以往想追既對象都唔同
或者我技巧真係好差啦...

我有時講到好白, 你唔使成日擔心會一個人 其實可能果個人就係你附近 你從來都無察覺

佢就會回我一句 唔想FF有人鐘意我

哈哈哈

希望你地信我 佢真係我遇過最奇芭既女子

反而我唔驚有冇朋友做

係唔敢講出口 因為我不擅長表白 我一次都沒有試過...

連登仔理論信5%都多啦巴打
真係中意你會等你好耐

不過我都係連登仔,信不信由你

你啲技巧。。。真係有啲。。。

就下一次 我約佢出黎 我就會同佢講 多謝大家聽我講

老套 我都知

有次lunch 係canteen見到佢一個人
我專登搭佢枱 佢都唔介意俾我坐隔離
我想籍住個45分鐘入面同佢講我中意佢
點知一直講唔出口 一直用其他話題cum住自己個句「其實我中意咗你」

你好有勇氣 從陌生到認識 有行動已勝過一切
幾多人只坐等機會 結果乜都無

試下係行為上親密啲啦
都係過馬路拖下佢隻手
食完飯幫佢拭咀呢啲~

只可以不斷提自己佢當我係朋友 唔好做傻事

忍左兩個月 好鬼辛苦

都唔係老套咁簡單...
如果有個男仔咁同我講 我會覺得佢只係安慰緊我
而因為唔想柒嘅關係 我都會懶謙虛咁話唔FF咁多
完全唔係flirt緊wo大佬
你同佢講「冇人要你嘅我蝕底啲要咗你囉」就話係flirt姐

太白 講唔出口

Flirt就係扮講笑咁講啲曖昧嘢㗎啦

反而呢個方法似我以前做開既野
但可能今次既對象令我有種自卑既感覺 我一直拖延

你咁講完我通左 原來真係我落藥唔夠重

係冇後悔過,了咗結事

講啦，婆婆媽媽，
你缺朋友咩？你拖咁耐唔辛苦？
驚咩啫轟烈啲啦
如果你真心的話

講左 但連朋友都沒得做 但係我唔後悔鍾意佢
淨係係到諗如果早少少識到佢就好 可以將最好既自己留比佢